文鬥: 香港會唔會流通英國貨幣?會唔會聯署要量子基金和各國制裁香港?

點解咁分析呢?
因為呢個係文鬥方法，

息口低下，班權貴一定做左重本按揭，
外匯儲備低，息口猛增會影響佢地身家。

而且百多萬人己經成立流通外來貨幣的條件。